Rantai penyebaran JURNALIS Dekisugi: OJOL Suneo -> OJOL Giant -> JURNALIS Dekisugi
Rantai penyebaran CLEANING SERVICE Doraemon: OJOL Suneo -> CLEANING SERVICE Doraemon
Rantai penyebaran PEKERJA JASA Dorami: OJOL Suneo -> OJOL Giant -> PINTU PintuKemanaSaja -> PEKERJA JASA Dorami
assignments.assignment3.BelumTertularException: JURNALIS Nobita berstatus negatif
assignments.assignment3.BelumTertularException: JURNALIS Nobita berstatus negatif
OJOL Suneo telah menyebarkan virus COVID ke 6 objek
OJOL Suneo telah menyebarkan virus COVID dan masih teridentifikasi positif sebanyak 1 objek
CLEANING SERVICE Doraemon membersihkan 2 benda
PETUGAS MEDIS Shizuka menyembuhkan 5 manusia
Total sembuh dari kasus COVID yang menimpa manusia ada sebanyak 5 kasus
Rantai penyebaran JURNALIS Nobita: OJOL Suneo -> OJOL Giant -> JURNALIS Dekisugi -> JURNALIS Nobita
